原來啲蚊好撚醒 識飛出間房等你搵佢唔到 然後再靜雞雞就返入嚟

屌你老母臭閪 唔怪得成日比佢咬撚完間房又搵唔到蚊

係你蠢啫

佢一飛出去你就閂門咪得

用保鮮紙包實自己

你要同佢講聲 see you later

啲蚊好古惑架

係呀仆街
岩岩見到隻蚊打唔撚到佢
見住佢飛窗走佬
轉頭應該又返黎